燒味佬全部都係食屎狗

我屌你老母成日斬埋d閪位俾你，叉燒又片到薄一薄，雞中翼都斬開兩舊俾你撐份量，屌你老母你幫老細慳慳埋埋係唔係唸住留俾你老母夜晚做宵夜呀? 定係間鋪你有股份? 損人不利己，正一食屎狗

我次次食都比雞 underarm 我

心諗, 屌你老母有冇咁多個 underarm 呀

所以話燒味佬都係食屎狗

大爺，你俾幾多錢呀。留脾位你食好冇。

你收我18蚊盒我冇野講，但你收鳩我30幾蚊盒我就要屌

30幾蚊！依家早餐都30蚊啦，幾多年冇出街呀你。
唔俾心機揾錢一味怨天尤人。

你都on撚9，就係你哩d奴性搞彎香港飲食業，搵錢多代表d野又貴又垃圾都可以接受? 你要俾貴錢食屎冇人阻你，但唔好反對人對食有要求，有原則

你先on9，冇錢食返屋企自己燒囉乞兒，冇人迫你做乞兒喎。
雞殼，火爐，燃料，燈油火蠟水電交租，人工，保險，天跌落嚟冇成本呀？

香港食肆越做越貴同越做越差，多得你d on9盲目接受同支持，冇要求，冇sense，冇原則，咩叫抵又唔識，咩叫值又唔識，仲要出黎吠。。

咁你咪收貴啲比啲好野人囉
拿，你貴我都屌你嫁
但一盒野$30唔食得落口，同一盒$45大部分食得嘅，你自己揀啦
你都識講啦
俾心機努力搵錢吖
好喇，錢就搵到，依然係$30盒垃圾
咁你又點講呢？

你咁撚有sense，第次當面屌燒味佬囉，教育下人地等人地知錯都好。上嚟打飛機做乜撚姐。

係人都知啦
交租佔最大成本tim
你咪繼續食屎囉

本帖已發現 燒味佬 乙個

就係無當面屌先上黎講下
點估到連登都會遇到你呢啲燒咪佬啫

啱啱想講

你老母俾狗生到你白撚痴呀? 弱智仔，唔係錢既問題呀，係值唔值既問題呀，聽唔聽得明呀廢物。宜家你去食野，作為食客你食好你碟狗飯就得，做咩要幫人唸埋咩成本呀，鋪租果d，人地打開門就生意自然有計賺錢，洗你條傻閪幫佢計數咩，垃圾

屌好肚餓
不過個盒好似細左少少

唔值咪咪撚食囉，又要做雞又話雞。

你又on9啦，唔滿意就當面屌，係d冇自制能力既on9，好似你哩d先會做。下下當面屌，咪一日打好多場交? 再好打都唔掂啦，講野用腦啦

普遍燒味飯都賣緊廿鳩幾蚊之嘛，依家講緊性價比唔撚抵，你講乜柒比心機搵錢

以佢既唸野思維同智商，唔斬燒味可以做咩

諗起之前有人post過全雞頭飯

咁你係度講就係因為怕同人隻揪。。。明白曬。

係wo. 佢d食屎狗真係對屎冇咩感覺。。

佢真係好on9，自爆都有

咩人先會做燒味佬

你同佢講咁深佢唔明架，咁醒唔洗做燒味佬啦

我次次好聲好氣問佢可唔可以厚切半肥瘦同油雞胸佢哋都好似好樂意
係咪態度問題

佢條柒頭level唔夠學人挑機，宜家俾人圍撚

好過你條白痴宜家係度俾人圍撚

30蚊個飯其實依家唔算好貴了...
或者會唔會只係你去開個間既問題咋?

唔買又點撚知

認真講 好似一隻雞有分先後咁比 好似雞脾最後 可能因為佢地食晏都拎斬剩既
或者睇人囉 你靚女又倒奶我信佢比兩隻脾你

係度講都可以約戰嫁
你睇下修渡船就知啦
好撚得閒咩依家
有時間都努力搵錢啦，係咪先

記得幾年前係街市買個燒味飯都係20蚊 啲仆街連鎖快餐店都係40蚊左右 上面有人話30幾算平既出過街未？

一間間啦
我次次叫佢比半肥瘦，話比老人家（我自己）食，佢都好樂意嫁

呢個正路呀

巴打講得好
聽到未呀燒味佬

On99條友 衝出嚟柒

佢應該都係唔出街果d廢鳩黎。。。

柒到貼地

有排惡性競爭得好嚴重
$10一個單拼都有

我見過

垃圾

我覺得係咁
以前就普遍差唔多價錢，十零廿蚊，上落不大
依家就極唔平均
平嘅都係$18-$20，貴嘅可以去到$40-$80，講緊可能只係一間燒味茶記

雞胸冇咁肥
但香港人好似鍾意脾
可能因為咁佢哋都肯畀雞胸我

最慘係翼

作為食客，年中都應該中唔少伏
上黎屌下有咩問題
我撐你呀

條友可能假膠黎

可能間示緊你個胸

燒味
衰啲講句
去中學或者醫院餐廳食比較穩陣

燒味佬差唔多一定叫靚女

利申 賣菜阿嬸都係咁叫

翼斬斬兩件 斬完又碎骨 佢老母

黎覺得係真

又一城市大學個檔

同意

燒脾飯

講起就想食
燒肉叉燒多薑蓉

科學園有無得食

黯然消魂飯先係皇道

最撚慘係比夠四十幾蚊食個叉燒飯
D叉燒仲少過你4隻手指加埋

Ching好問題

叉燒唔係間間好食 樓下街市果d好柴

我住外國埠仔要揸三個鐘先有正常叉燒食

我係大學canteen啲燒味飯又平又好食
$23單拼

以讀書前返茶檔Part time
燒味佬好野都係留比熟人或者靚女
見住佢斬左成隻雞脾比個靚女

上黎屌下件野性價比唔好都要比人叫比心機搵錢

買開果間好人，次次叫半肥瘦比到
果日d叉燒唔靚又會話你知，比你睇左先決定
呢d先叫做生意，你有服務d野惦自然有客再幫趁

繼我話 幫襯果啲人先最on9
冇人買咪等執笠啦

咁係你吾好彩
Your face your fate

美心？
正過大家樂好多

你愛你要講 冇理由你愛我唔比你 你唔愛我比你嫁嗎

召喚雞頭飯jpg

燒味飯貴過廿蚊買都廢撚事

我睇你個名問

揸三個鐘
啲師傅好大需求喎

吾你老母呀

吾你老母咩

你有禮貌師傅係主動比好位你食

一期間囍慶最左手面有外賣燒味飯

燒味佬扣住哂D靚位送比相熟D呀叔呀嬸

果次同個呀叔搭台,叫同一碟飯,呀叔淡淡肉,我果碟全部頭頭尾尾

咁撚多薑蔥一定好撚鹹

同佢傾下計，feel到你識食都有好位
利申：10次有6次成功

去太興啦師兄

唔值咪冇下次囉。佢係唔抵嘅自然會冇生意，執粒。

又唔駛咁勞氣嘅

燒味佬都有上連登

沙咀道間大興幾好食 自己生意 老闆又大方 斬親都大大件
利申 打手

痴撚線
依家講緊燒味師傅斬閪位比你
份量又偷雞
咁有人幫

不過講真係我做師傅都留位比靚女同熟人
毒撚都係加十蚊要脾完啦

熟就比好d嘅位
靚女又比好d，有西比你屌呀

我呢d柒頭唔駛比錢呀，最仆街係依d

送個例湯腥臭d阿叔不知幾鍾意, 食燃剩雞屎fuck一獲熬d菜頭菜尾

燒尾佬唔好嬲住 冷靜d先

燒味佬都算待我不薄

走啦垃圾

同師傅講要脾要翼都唔撚洗加錢

( Show Blocked User - 廟街風水神棍 )
條友弱智？

應該係條燒味佬

上連登唔屌得人

個雞脾永遠唔斬 留返拜山

買開廿蚊雙拼
又足料又有時有翼脾食

燒味部自己有數要跑
係真係會度縮數

同埋有熟客

怒撐癲狗

出街食飯 , 唔熟的地方食燒味飯 一定只會叫叉燒 , 燒肉 , 紅腸 , 依D無骨的燒味 , 起碼唔會成盒骨先 .

全部都係骨 你老母閪我以為自己食梗鳳爪呀仆街

照下鏡咪知點解囉

咁你去到應該汁都冇滴

sars 先勁，食過幾蚊燒味飯，仲要足料

食到靚位會覺得好幸福

吾你老母

屌你講依啲
果陣仲有好多十蚊燒味飯同8蚊魚蛋粉
大家樂冇生意，晚市即炒小菜大大份都係25蚊左右，宜家食個早餐都唔止啦

支持癲狗

巴打你幾多年前十五蚊
我九年前食開十蚊

我住嗰到有$22燒味飯食

燒味佬斬緊個陣你就應該屌佢 而唔係上黎屌佢，你唔正面屌佢佢唔識驚。

燒味佬見唔對路即刻潛水

6-7年前元朗9蚊雙拼包野飲
有冇癲過呢度？

廟乜撚野街風乜撚野水神乜撚野棍

燒味佬就燒味佬啦，屌你老母

邊有人仲自己燒架白痴仔

我記得以前天耀村有兩間燒味檔好抵食
＄20切都大大嚿

中學果陣食13蚊咋，連野飲。

講緊依十幾年，人工水平無升過。

冇錯，根本就應該杯葛佢地

岩呀

好懷念中學某街市8蚊燒味飯 🤤

燒味佬正一食屎狗

哩個都算似樣

見到佢咁閪唔想同佢講野

唔中意翼位

係wo，屌佢老母on撚鳩

果條柒頭擺明係低智商既燒味佬啦，俾我同各位撚到走夾唔抖

係wo. 真係屌佢老母臭化閪

哩下真。。

佢走左我地冇野撚

咁好?

佢只係一隻食屎狗

岩呀，20蚊就買得過

早幾日係朗豪坊後面買咗個鴨脾飯
30個大洋

bb

佢去到應該連送都冇

雞扒歌

咁先合理

咁勁? 我10年前都見過差唔多價。。。

其實都係見人樣來出咩貨

d師奶樣 大隻d 個樣d
敢主動同師父講 唔要xx

就好d

佢正垃圾

真係痴線。。

個廟街做乜撚野事

岩呀，唔知慳乜撚

所以有時寧願俾貴d食髀飯 驚中大伏

去間間買親都係脾

睇個POST証明其實都仲有平飯同有好人既燒味佬
但樓主就屌晒全部燒味佬係食屎狗
好老實講...你肯出聲我暫時都仲未試過比人拒絕
同埋我見大部分燒味佬都幾好人 對D公公婆婆幾好
反而酒樓D部長 燒味檔入面果D老闆娘收錢果D就好西面

你靚女就係

城大個燒味佬會比靚燒味俾女仔，份量又多d ，男仔去拎成日都係頹野

叫燒脾飯最安全，頹極有限

有次喺太興叫燒肉燒鴨飯，竟然比鴨脾，但d燒肉淋過毛巾

普通絲打樣

支持大財團都係咁話
美心/美心酒樓啲燒味算係唔錯，份量都足

城大透明叉燒飯有冇聽過？
比男仔就差不多全碗都係肥油

屌你老母 你隻賤種狗 廢人

我食瘦叉，未試過咁灰，但有人試過碟飯細到唔夠飽

認同

老斬認同

無知一問 燒味唔係可以自己選擇咩部位既咩
eg 腩仔 豬爭位 果d

好撚閪

間間唔同，腩通常會加錢

加錢斬埋佢老母都仲得

sorry 通常都會直接叫埋部位

識叫一定係叫女同學幫手嗌燒味飯

試過食切雞 得3舊頸同屎忽

閹撚哂d燒味佬

屌佢老母

即場屌佢老母啦呢d
次次叫親雞都講明唔要翼

見過有人叫乳豬飯

題外話 上次咳住幫我斬雞

肯定係

邊區?

洗乜邊區 街坊燒味間間一鳩樣 有時去食太興無咁焗氣

下又話明買明賣嘅，自由市場嘅？

仲諗住撚下隻燒味狗，點撚知已經深潛左

燒味佬慳慳埋埋係咪要拎返屋企拜祭老豆老母？

做d野咁撚折墮，因住唔覺意斬左自己隻手指出黎呀

我有個idea，一人開個topic屌鳩佢，追撚住佢黎撚，睇下佢潛得去邊

嬲豬會block晒我地

燒味狗依家一定搵d客黎出氣，斬d雞頭雞腳俾人，汁又唔落，薑蓉又唔落

睇下邊位巴打咁唔好彩啦。。。記得影相放上黎

街市燒味佬多數仆街 屌你 舊叉燒同隻雞仲要唔係好食
反而係醫院餐廳食 不知幾正

個燒味佬D留言係咁俾人負皮

同樓下酒樓個師傅傾得兩句 買咗好多年
買親叉燒都俾半肥瘦梅頭位
食油雞又脾位
都係廿零蚊一盒
咁其他位梗要有人執手尾

佢太on9了。。。

唔理，屌佢老母

去開嗰間好少咁俾

個燒味佬依家係攞住電話定攞住把刀
佢會唔會嬲到用電話一野斬落舊肥叉度

嬲到鉆板都斬鳩爛埋

要屌 都屌太興燒味啦 屌你老母貴撚到 又少

醒晨叉燒飯
勿相認

睇咗一兩頁，巴打30零蚊食著垃圾，我深表同情。

不過有咩慘得過30零蚊食垃圾燒味？就係用差唔多60蚊都係食垃圾。

公司近灣仔間甘牌燒鵝。次次番工見到都係輪街症咁，又話係米芝蓮，諗住試下啦。嗌咗個叉鵝飯。

仆佢個街！鵝皮係淋嘅、D肉係韌嘅 (我唔係七老八十無牙食嗰D，都要用筷子同牙齒鬥力拉先勉強齒得開舊鵝肉)；叉燒仲神撚奇，全瘦叉，口感柴皮咁款，仲要個燒味佬D 刀工好到呢.......每塊叉燒最後都係得5MM。成盒叉鵝飯就50幾60蚊了。

完全唔撚明點解間野可以輪街症咁款。

要成60蚊垃圾，我寧願去灣仔街市食22蚊叉燒飯，起碼D叉燒食你唔死，對得住22蚊呢個價 (仲要盒飯好撚大盒，一個大食麻甩佬都一定食得飽)。

認同巴打你回其他人講嗰句：「家陣唔係食唔起，係唔撚值！」

你當你玩到70蚊一盒叉鵝飯，你係脆皮鬆化鵝+半肥瘦正常大小燶叉，我都一樣會食，反正又唔係日日食，窮都唔窮嗰幾廿蚊。不過，收我50、60蚊但比垃圾我，真係會燥！

屌！講起就燥！
以前天耀街市燒味，D叉燒 / 燒骨，醬汁同蜜糖落得好足料，燒得好惹味！

自從天耀街市收咗皮後，天水圍區想斬似樣嘅燒味都難 (聯邦叫佢番印度食蕉啦)。

題外話，據聞天耀街市會有三哥同吉野家進駐，真係屌佢老味！

領匯死全家！

巴打中哂point，高質

直頭好得啦，啖啖肉，唔係斬D殼比你。

香港真係好多人真係願意花好貴既價錢去食垃圾，食完仲要覺得冇野，港豬既冇腦真係能催毀香港。。

去我個間囉屌，大大份又抵死。

邊間?

有時食太平又怕佢係唔知乜豬 但貴又過唔到自己嗰關
香港一日有黑心食品強國為鄰就食乜都會擔心

平時食開22蚊單拼26雙拼，大大盒足料又好食，30個燒味飯仲要閪，咁都唔貴
抵俾人屌啦柒頭

係wo，屌佢老母

唔好唸咁多

樓主個樣

大學canteen